# Uebung 5

## Warum ich mich in Oekonometrie 1 eingeschrieben habe

Mit Daten zu arbeiten macht mir _leider_ Spaß.

### Was ich mir vom Kurs erhoffe ist...

* Spaß
* Etwas Neues ausprobieren und lernen
* Test